港共鐵路

雖然港鐵公然係藍，但又唔藍得晒
馬鐵車箱仲播緊有線新聞，番噚日班黑警點濫捕
知唔知班廢老睇左會對政府動搖架
手足睇到低調啲呀
靜靜的贏
或者睇下我出完喱個post，港共係咪即刻cut有電